（車牌撚）考完永孝街，你問我答

隨便問，識答會答

諗住買咩車

未有打算

有咩注意？

肥左未

你個師傅好唔好
搵緊

轉右轉右轉右轉右 有咩好問

我想問永基路果度, 如果右邊有死車, 左邊前方有死車, 你CUT右出果陣, 已經踩緊線.

踩線呢刻, 對面有車黎緊, 咁點做?

停車或慢行

仲想問, 另外2個case

1. 出試場, 永基路葵福道果度, 未到黃格見到有位, 行緊入黃格, 有架重型車由左邊出黎. 中線本來有位變冇位. 得右線有位...點做?

2. 出試場, 永基路出葵福道果度, 未到黃格見到有位, 但中線只有1架~2架車既位, 你唔肯定過緊黃格有冇位, 而最右線又FULL哂. 你會黃格後等? 定係等左幾秒, 仲有位就行出去? 駁冇車食左中線個位? 點做?

SORRY, 希望唔會1999
就考喇, 最淆係永孝新場既永基路. 請指點指點.

1. 應該睇清先出，出咗冇計。就打右燈，做過右線動作。

睇下你有冇信心，用右線轉再cut 返左，冇信心就未出燈位排隊嗰時打返左燈，過返中線出，夠快嘅話一盞燈時間夠你過線再過燈，唔夠快就慢啲望住盞黃燈，佢一著你就要 brake 到，唔好過白界。

2. 兩車位有位就出。唔肯定就黃格後等。

永基路通常唔係死呢度，係死永健路路口，同埋嘉里出面兩邊都有車。

感謝 回覆. 今天一戰, 是成是敗, 不會追究. 唯日後不再考車

同樣pass 永孝路試. 你問我答. 廢事開多個post. 識既盡答.

你個師傅O唔OK

多唔多三波。落返二波驚唧一聲 應該點做
跟小巴尾應該有咩注意位

ok 啦. 其實考永孝最易. 只係出入考場果個位難度達4星, 果個位運集佔4成.

我師傅最慘係冇乜講果個位, 如果唔係架貨車響安叫前面架紅的唔好沖出黎, 我肥硬

3波直路要上

落二波會唧一聲?
你果架係前7 黎?

小巴係前面要小心, 留番4-5架車既安全距離. 佢停你就停

十分好 考完更係咁講